bose qc20

請問有無巴打用緊分享下
係門市試過但唔知係地鐵嘅效果
另外有無巴打知道邊度買平？
thank you

push

冇用20，用緊消躁25
基本上一開就隔哂大部分聲（未計你播歌），如果兩樣做齊，要隔離個個人大聲先聽到

Bose本身個價企得硬，其他地方唔會做折。一係就上prixe格價，一係去日本bose outlet 執平野。耳機平到500-700，soundbar平到1000

咩款 500-700?

QC25 同埋d speaker
可能果陣就出35 所以25 比起其他平最多

宜家bose 用hangsang habc 卡簽帳有97折

我買左套soundtouch 300 + 後置喇叭 最平差唔多， 除非買水貨

以bose 專門店價黎講算係咁

Hsbc

QC35 II 點睇？